所以話呢個病毒一定要叫做武漢肺炎

終南山：疫情源頭不一定在中國

疫情未完已經想開始spin走個責任

武漢肺炎

就好似03年屈沙士係香港起源咁